2017年最佳炒老細魷魚開場白

唔洗唔該
我都冇諗住返 你依D狗屎垃圾工冇咩人會睇得上眼
你老母 出黎隻抽丫
睇你識人多定我識人多 仆街
返都唔返你份垃圾工啦

講就凶狠
做就碌撚

做34個半
都好過做你份閪工

屌你老母

呀邊個邊個， 屌你（之後自己作）